[緊急] 想問一問阿仙奴球迷，香港咩台有得睇歐霸

［緊急］想問一問利物浦球迷，香港咩台有得睇歐霸

踢左幾年
依家識未？
今晚決賽喇
贏唔到又要踢歐霸
阿仙奴加油

小氣到

我地利迷唔會搞事

真
怨到

好波 G持

到底係樓主定阿狗輕度弱智
先會（諗到）踢左幾年都唔識

樓主

樓豬5 毛
想破壞阿利同盟

今年有歐聯既台就有歐霸

港父

阿仙奴踢R連Wor

下季

比利狗抽水歐聯都要含淚撐利

我今晚都真心撐阿得一隊無歐聯

推 牙犬

推 人手置頂

已經連續三年...

下世啦

笑死

認真一問 車路士攞咗歐霸 歐聯位係咪順住落？

順住落比里昂